天氣漸漸涼了

面對咁既天氣 我應該食大家樂焗豬定譚仔酸辣好呢
各位巴打幫幫手 諗到我頭都痛
焗豬
譚仔

食餐飯係每日既難題嚟 幫幫手啦 我決定唔到

出黎做運動la肥野

不嬲都係食完先做

其實每日返工都諗食咩好真係好頭痛

睇嚟焗豬好受歡迎